是日晚餐 - 煎五花腩

好想食

包菜食=一流

好好吃咁

要燒

我今晚都食五花腩

是加埋包飯醬쌈장

有無加蒜片

一路睇牙定一路食

直接半粒生蒜

好𠹌正呀屌

好易整 但係油煙大

真
夠飽咩

夠啦 配埋飯